唔應該再叫黑警／警犬／警渣／

唔好再講警 察兩隻字
聽到佢地以為自己真係執緊法

毅進畜

叫賤種畜牲

公安

畜聾

蘿蔔頭

叫開死差佬

講真叫佢哋做警犬 侮辱緊d狗仔

蓄牲/班狗

黑狗

此人為PTU，唔好問我點知。
一齊打爆佢電話 61549039